突發!!! 防止政府黑警下一步行動。

今晚黑警可以扮示威者混入人群拉人
又扮示威者Dum燃燒彈
我依家會懷疑佢地下一步扮示威者周圍破壞搗亂，引來真黑社㑹名報復，加重民鬥民局面，再令局勢失控，到時再出手處理。

解決方法:
1. 煲大黑警扮示威者，要令呢樣野入民心。
2. 文宣可以預先講我提出ge論點出黎，將陰謀變陽謀，等佢地作唔到惡。